\documentclass{article}
\author{Quintero Rubio Martin}

\usepackage[left=1cm,right=1cm,top=1cm,bottom=1.5cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage{multicol}
%\usepackage{times}
\usepackage{graphicx}                 %incluir imagenes
%\graphicspath{.imgs/}

\usepackage{pdfpages}                 %incluir pdfs

\usepackage{color}


\usepackage{minted}

\newmintedfile[myC]{c}{
  linenos,
  numbersep=5pt,
  gobble=0,
  frame=lines,
  framesep=2mm,
}

% para codigo python
\newmintedfile[myPython]{python}{
  linenos,
  numbersep=5pt,
  gobble=0,
  frame=lines,
  framesep=2mm
}
%\newcomand{myPythonCode}[2]{
%  \myPython[label=#2.py]{#1.py}
%}

%%   Documento                     %  % % 


\begin{document}

\include{portada}

\tableofcontents   %indice
{\Large
  \textbf{Grafos}\\
  {\color{brown}
    \rule{200mm}{0.4mm}
  }
}

\section{ Algoritmo de Dikjstra}

\noindent
El algoritmo de Dikjstra es un algortmo usado para encontrar la ruta mas corta de un vertice a los demás

\subsection{Implementación}

{
\myPython[label="Vertex.py"]{./src/Vertex.py}
}

\bigskip
A continuacion la implementacion del algoritmo
{ \small
  \myPython[label="Dikjstra.py"]{./src/Dikjstra.py}
}

%\section{Lista Circular}

















\section{Ejecuciónes}

  {\large
    Ejecuciónes de Lista Símple
  }
  
\begin{picture}(7,9)(0,0,)
  \put(0,0){\includegraphics[width=12cm,height=9cm]{./imgs/ejecucion1.png}}
\end{picture}
\\
  { \large
    Ejecuciónes de la lista Símple Circular
  }
  \\
\begin{picture}(7,9)(0,0,)
  \put(0,0){\includegraphics[width=12cm,height=9cm]{./imgs/ejecucion2.png}}
\end{picture}


\section{Conclusiones}
\noindent
All our concution go here


\section{Bibiliografia}
\begin{itemize}
\item
  Herbert Schildt.\\
  \textit{C Manual de Referencia}\\
  México\\
  McGraw Hill Interamericana de México , 2004
\item
  Xavier Franch Gutiérrez.\\
  \textit{Estructuras de Dátos, especificación diseño e implementación}\\
  México\\
  ALFAOMEGA grupo éditor, S.A. de C.V. 2002
\end{itemize}



\end{document}

